{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493535",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "배대감갈비촌"
    },
    "text": "ペデガムカルビ村\\n\n京畿道水原市霊通区二義洞1245-6\\n\n\"ペデガムカルビ村\"は、韓国料理-生肉/ロースを提供するレストランで、営業時間は11:00から22:00までで、年中無休で運営しています。 レストランは60席を持っており、注文時に2人前以上注文すると、その人数分のサービスが提供されます。 メニューの中では生のトシサルと生のカルビ肉が特に人気があります。 そして5種類のおかずはプレートに盛られて提供され、場所を取りません。 炭直火焼きの専門店なので炭がセットされていて、これにより肉を直接焼いて食べることができます。 食後に冷麺を一緒に食べると、一食の食事をしっかり仕上げることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペデガムカルビ村はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村は韓国料理-生肉/ロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村の営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ペデガムカルビ村は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村は60席あります。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村で注文する際、何人前以上注文するとサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村では2人前以上注文すると、その人数分のサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村の人気メニューは生のトシサルと生のカルビ肉です。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村ではおかずはどのように提供されますか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村では5種類のおかずがプレートに盛られて提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村ではどのように肉を焼いて食べることができますか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村は炭直火焼きの専門店なので、炭がセットされており、肉を直接焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村の食事後のオススメは何ですか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村では食後に冷麺を一緒に食べることをオススメしています。"
        },
        {
            "question": "ペデガムカルビ村の住所はどこですか？",
            "answer": "ペデガムカルビ村の住所は京畿道水原市霊通区二義洞1245-6です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 423
    }
}